【推到完場】法證先鋒2（十二）

見無人開

玩9佢

飲水

Tim sir同小油已經老夫家妻feel
Ivan同madam ma終於似返情侶

撚狗

傻閪自爆

啱啱先開咗

牙刷驗孕

冇讀書既人出到黎俾人撚

摩擦力

Tim蛇呢d上哂岸成日食花生

笑到仆街，撚狗咁撚守門員

竟然唔聲唔聲搞大咗易wrong個肚

fd都可以飲水架啦

咁撚蠢
牙刷驗孕都信

真係好想幫tim sir含

成班係度配對濕鳩

好有大結局feel

有啲咁嘅fd都幾驚

tim sir 一野踢爆兩pair

幾sweet喎又

Lm

嘴乜撚

今集好笑

嘩屌台底變台面

重案八婆中最八個幾件係到起哄

Sweet到

捉蟲

Bb

阿sam

冇嘴到

姣蛇同kfc 親密到呢

仲有幾多集？

阿佘嘉穎好sweet

sweet到

姣蛇個冧樣好正

呢啲場口好過癮

叫bb

咀出愛火花

阿蛇乘機

鬼馬bgm

岩岩好似結局bbq咁

其實悵雞英幾正
不過成日定位咗做啲西女人同反角

其實係阿佘想食雞

頭先已經見到佢地橋曬手玩手指
拍戲都無可能入戲到咁

madam ma係咪有小小想同sam抗議 錫比sam睇

好好笑
好鍾意睇啲做野個陣好認真既專家玩野撚9啲fd

點解編劇唔順便配對埋重案嗰幾個八婆

小柔:我睇你點撚法

應該戲外嗰陣已經有路

係阿佘同kfc嗰陣已經一齊左 假戲真做

可能驚八得濟收唔到科
寫多一百集都唔夠玩

公費拍拖

clarins廣告又變返鬼妹 還我madam ma

咦~

又鼻貼鼻咁 唔洗入戲入到咁啦

阿佘隻手仲掂住kfc隻腳

要寫埋咩PBRB嘅gigi，同埋交通部嘅bibI

新淫賤bgm

法證先鋒之愛回家

死到咁

大口哩個轉身 邊個動作指導㗎屌

又死一件？

陸詩韻

cheap都好過你0

cherry 就死

屌呢d咩mv黎 係咪Tvb d勁歌金曲爛鬼mv

中毒死

所以今晚你就...

佢講嘢個咀

6C韻好似正過葉脆脆

所有tvb版既mv都勁cheap

又死

如果真正娛樂圈咁樣一連死幾個女星
應該全城恐慌

班力捧小花死撚曬 真係笑話

見親力腸個八爪魚頭就覺得好好笑

得對正

Cat個頭 貓鬚咁

咪係 拍曹總傳仲好啦

左邊眉係咪畫錯左

D力捧小花仲夠膽死爭個角色 咁邪你真係拍埋我個份

坐咗48粒鐘個頭都冇變過

佢係咪訓醒無吹頭

邪到咁

又一件

求Sam心理陰影面積

到目前為止佢剋死咗幾多條女

新界北地區 西九龍總區重案組出動！

dr koo 又有靚女屍湯

支水有毒

如果仲要係tvb女星
唔知東張西望會點報
有或者會唔會報

批咁大舊
驗個少少

好似係曹生吸

屌阿佘又黎料

屌你又鋤cat lee

又針對

Big big channel

又cat Lee

洗胃

阿佘玩私怨仲勁過madam lo

咁樣查案真係on撚鳩

ken lee狙擊手

打個車輪中毒

女人既妒忌心

甄志強
小強

仲要係搵自己友去開live

個推理好合理喎 邊度私怨

我姊妹施華

咀過

呷醋呷得好撚耐

中山埃毒咁都唔死得

第一時間訪問人地老母啦
點會唔報

Madam真係私怨到

打車輪

阿主診醫生係咪夏韶聲

你都有你既老屈添

其實成件事，私怨係加劇左啲爭拗
但啲推理其實又真係合理

含撚？

咁陪審團都係跟證據判架啦 私怨到

微量

似係兩個人都飲咗車嗰支水

飲左支水就直頭死左啦

咁點解都係微量 條女要死曹總唔駛死

6C韻飲左幾啖已經死，應該係打茄輪hi到先會唔舒服但又未死得

又好似好有道理

杜記廣告條女

咀6c

就咁賴左野但飲山埃唔係好快病發架咩

索完咁清醒

真係亂

甄志強而家去左邊

Madam又私怨
人地明明中毒

成個飛開左

詩韻真係好撚串

香港法例唔係吸毒唔犯法咩?

陸詩韻定李詩韻呀

有錢大把女送上門
人生

越有野隱瞞 蛇越有動力

可能告佢藏毒？

我覺得力腸無錯喎 佢收人人工係咁做野架啦

打工係咁架啦
唔通唔幫曹生搵律師 仲要做證人推佢去死咩on99
離撚哂地

sam搖頭好型

施華

你同有錢佬d律師講啦

唔係管有同販賣先犯法咩?

李 但好撚鐘意佢

Sam你又做乜

吸毒又唔係傷天害理
以為佢殺你全家

香港法例係吸毒唔犯法, 藏毒先犯法....當然你當場捉到佢吸毒就犯法

應該唔想教精啲道友

又話法律公平公正
咁人地請律師打官司有咩問題

咪係
力腸受人錢財 替人消災好平常

sam啱啱果段訓話好好j

驗車著到好似考車牌咁

正義__

問題呢度應該捉唔到佢藏毒...佢大可以唔認傢俱上驗到既毒品係佢

俾呀蛇傳染咗

想嘔

枝野唔小心呷一啖即刻gg

咁坐落人架車道咩證據都比你坐走曬啦

tim sir 透明咁細粒都睇到

公平係雙方都可以請律師幫自己
公正係個官點判
用喱點去話力腸真係搲晒頭

兇手好撚醒

下，講真律師就係保障client嘅利益，如果佢有罪而又證據確鑿嘅就算請咩律師，你控方都會告得入啦

山埃
添蛇老母

其實好想知 如果一個唔覺意整跌左粒野咁會點

連枝花都中毒

tim sir 一定唔會跌

嗰個叫燒烤爐

力腸真係慘
幾日間乜都冇哂

咁樣落毒喺未開封嘅水真係work？
求理科人解答

明明化寶爐嚟

應該讀法證會有手法技巧避免呢啲嘢掛？

古采尼都唔知？

阿蛇呢次放過人啦好心

今單案死咁多人嘅

為情自殺

垃圾madam ma

jenny要個有錢仔

呀sam的威力

我覺得係啦

現實中係cat lee會崩潰

痴撚線
枉你家姐咁幫你
你為條出軌女人去死
好細佬呀真係

寫稿個條友係咪會燒爆下衣拮隻雞翼埋去燒？

話曬都最後一單

又黎問我野啊

咁你細佬自殺又唔關madam事既

問人傷唔傷心
你估吳幸美咩

又爆大鑊

講真話

咁都入球

仍等你

哎啊比ivan聽到

係咪佢殺？

魔音

仲嚟魔音

仍等你咁都反cup 到

1:0

竟然Goal!

旁觀者清？

爆冷入波

起歌

乜咁明顯咩？

21800000

突襲

忽然快攻

佘

仍等你～

明明上一分鐘先仲死人，呢一分鐘姣佘突然入波

補時入波

好慘

218又會咁啱行過

領呔都綠埋

竟然入波

G持cat!

終於蒲頭

到摸

熱刺讀秒絕殺

盲既都睇到 係218懵醒醒

咁阿sam同佢熟都唔開madam事既

阿佘唱歌有咩問題
一開口就認得出邊個唱既聲先會多人識同紅

冇唱落去

餓魔！

吸毒係犯法㗎，不過好難拉到啫

其實一直都係兵

咁都入到波

比人㩒足全場, 竟然絕殺

啲字幾靚

其實似係力腸先入為主覺得madam ma係因為呷佢醋先咬住佢唔放
結果就成日串9 madam ma又唔合作
搞到兩個狗咬狗骨

上面有留言 驗眼

袋鼠花補時反cup1:0

下半集死兩個人
氣氛咁凝重
都有魔音

tim蛇又睇到

叫左擁有過

我哋個個都睇得出啦

係有名份嘅兵

諗起東張西望

Madam Ma真係除咗汀汀 最唔討好嘅角色

好彩冇得賭，如果唔係就係輸死人

究竟未開封嘅樽蓋落毒work唔work？

話時話我一時時睇
Jenny 係邊個？力腸細佬唔係搞師母咩？

嗰個應該係幸美 唔係呀佘

你咪自己試下

我覺得唔得，邊有滴到咁多落去阿？

Jenny咪佢上司個老婆

你係古采尼喎

為個阿嬸自殺
點對得住個家姐阿

肥婆jenny

諗住考吓大家

只有黑同白，無灰色
離地到嘔

想知咩名

跟得tim sir同madam ma多，感染咗我

緩和下ivan被帽氣氛

我知佢知 隔離單眼佬都知

得

係痴得汀汀太多變咗天真sam

想係連登搵料擺小說度 過主啦屌你

蜻蜓點水錫一下咋

Ivan好慘好彩後期bell真係有真心對佢

Madam其實認定左架喇 佢係慢熱d姐

假法證開始賣廣告
唔捨得阿佘魔音

其實係邊個兇手已經唔記得左

Cherry好撚正啊

好唔想接受法3但都係會睇...真心中意原班人馬

林文龍基因超強

今晚有無呀？

播完搶包山先做

冇記錯搶包山應該好快？

嚇得我 以為今晚無得睇

包山做 10-15分鐘就完

大家可以搶住仍等你~~~等住睇

好似睇到上咗癮

嚇死以為無得睇

係咪搶完包山就做？

係 12:10

快啲沖完涼埋位先

我都以為係 突登google節目表

開始眼瞓

快d聽返首仍等你先啦

旁述係邊個

要J波比

改返個名啦喎

愛回家IG歌冇大四喜

食咗成個月菲林...

完sem都咁weak

洗唔走你花心嘅痕跡

禮拜二考試
但都係決定追埋呢兩晚先

開波

祝爆4

係咪就來大結局

thx

埃墓

「你鍾意阿Sam」

聽晚

Ivan聽啲唔聽啲

218聽完走咗

咁耐先做

條眉想點

綠到連條tie都綠埋

Ivan好綠

兩個都綠

呀sam件衫都綠色

文龍都綠埋一份

綠呔埃墓

情侶配

成個畫面都係綠色

其實唔難

呢間屋真係同學警出更果間屋一模一樣
裝飾都差唔多 TVB真省皮

連阿bell以前既事都唔知

Sam心諗 唉仆街講咗添

ivan:點解我咩都唔知

張承希上身

掛名男友

Sam伏已中

你老味你件衫攞景定贈慶

即刻走去食飯

比ivan試到

Sam心諗死火講漏口

Ivan灰到

仲著綠衫潤佢

佢點撚知呀蛇乜鳩都冇同kfc講過

已著草

伍sir

伍sir：好撚彩姐

講埋出黎係飲呢隻水中毒死

其實真係唔覺阿bell有幾鍾意Ivan

bingo殺咗伍sir!
sniper! shoot to kill!

有d野係中間

barcode就只要係同一樣既產品就一樣架啦

波比玩公仔

check到你2046

m&m

阿佘個body真係好正

都唔係玩你

熊仔好cute

熊啤啤

有聲

做足女友本分囉 被動d

bobby塞朱古力落隻熊再棟起 好可愛

秒

仲講咗句match

Match?

唔講都唔記得左牙ben 仲未死

隻錶澳洲黎架

其實編劇係咪食左屎

寫到madam ma係垃圾
又寫埋sam做垃圾
依家218都就變垃圾

ivan好驚

218淆到

218

啲喜好隨時變

又借頭借路試

驚撚到

梅小青d劇你想有幾高質

係

Ivan好撚煩

淆到pk

會退貨

Ivan驚了

馬國英正臭雞

問咁撚多 退貨呀 屌你

唔覺呀madam ma有幾鍾意ivan, ivan 又唔係好了解佢

218好淆

其實我覺得Ivan都已經算冷靜

d 字有無咁撚醜

退貨啦揀我啦

個i嗰一點寫到想點

What

madam ma其實係想串合佢老母同Ivan

佢係驚到唔識俾反應

冇嬲簡直係奇蹟

佢老母仲鍾意Ivan 得多過madam ma

真係睇唔出miu定mui

即係原本係想殺阿喱？

就係囉 我本來以為佢會嬲sam 但又冇 好似好快就完咗件事咁

喜好隨時變

ivan鍾意madam ma多過madam ma鍾意ivan
所以咪係會驚而唔係嬲

係lo madam ma完全唔想理佢咁

最後叫ivan做daddy母女丼

同埋佢又無真係出軌

點知送個個咁蠢既姐

英國馬識玩

杜蕾斯條女又幾正喎

218仲驚到呆左

Kfc呆足幾分鐘

好心條友寫得好啲

替死鬼

求名求圖

大口喱又轉一次

On9做左替死鬼

抵死
原來係自己拎

啊佘嗰挑眉

自己送死抵撚死

咁就無辜死左

On9

大口喱真係死好命

貪個花籃 整死埋自己

咁鳩串咪由佢死

衰on9

比我就扮唔撚知
反正大口哩格衰
咁認真做咩

madam ma 唔可以第一句就講重點

見到個樣

啲姐仔咁鍾意住村屋

比佢執返條命算好彩

女人係咁

咁都搵到大口喱

又死？

之前佐敦周街拎豬肉檔把刀斬人

好似跳樓

啲門永遠易踢開到

一踢就開

啲門永遠都係咁易踢

又av6789

AV6789

恐怖bgm

好心個兇手插中要害啦

我嘅波比呀

個阿爸

好似係

戲肉黎喇

終於撞車

泥頭車司機都幾慘

嘩 大獲啦

Ivan....

會唔會炸撚死

次次都漏油

218要死？

Ivan 唔係揸mini cooper 架咩

湯！！豬！！！凳！！！

鄭嘉穎死未

呻吟bell

漏油一定配夾腳

點解漏油要配著火

無安全帶既咩

咁快入波

就咁撞埋佢條友就死左
㗎車返轉埋兩條友都唔死

搓到扯咪仲難出黎

又係啱啱好

搽油上身，一陣唔炸死都燒死

無線爆炸永遠啱timing

啊呵阿啊哦呵阿啊

由於係主角 唔會死

尋晚1-0

白禮頓咁

汀汀就係咁死

雖然係咁但都係睇得好肉緊

漏油 夾腳 走得切 爆炸

係咪又要誤會

根據梅菲定律 恐球皇唔會單場兩入波
仍等你叫糊了

咁快天黑

猁

阿bell救你係唔想負多條一命渣

你走唔到我都唔走呀

肯定唔係

老套

姐係會反cup

起歌了

屌 個護士實會答佢

入！

所以話喺條公路追車真係好危險

追和

goal

1:1

1-0

仍等你！！！

以為自己又剋死左條仔

連環入波

仍

烏溪沙

曼城1分鐘追和

屌

恐怖bgm+仍等你二連！

等

屌 純音

冇事

佢地真係好襯

仆街混音師

仲有一走出嚟就即刻爆

純你老母

仍等你～～～～～～～

蛇真係好正

有冇搞錯純音樂

點解以前醫院景一定係咁

應該係1-1

一喊好靚女

今晚最後入球仲唔係梁炳入波?

個犯鬥車就向前望啦
成日擰轉頭把撚咩

根據鏝場波 姐係會再入多球

好喎

烏溪沙青年新村

純音樂囉好未
少個樂字唔使惡成咁呀屌你老母
咁我都惡啦
我屌你老母

小柔仲好傷

無餓魔

水汪汪咁

呢段以後要瘋狂回憶了

第一集唔係好撚型十字飛天嘅咩？

傷出

肉麻到頂唔順

係呀bell唔好諗第二個

等到啦

仍等你~~

仍等你~~~~~~~~~

講多次

仍等你~~~

呢幾年好少見大台入去拍嘢

Madam揀定左咪好囉

好登對

瘋狂仍等你, 你哋開心啦

so sweet

今次仲有叫春聲

好甜

呢d先係小生花旦
真係好有睇頭

首魔音播得好撚耐

醫院景永遠都係電視城中庭或者玻璃走廊位

好撚sweet呀救命

屌你出左啦 滿唔撚滿意

咁都入到兩球

諗翻起西關大少
又有佢兩個
又係烏溪沙扮學校
棠哥～

鄭同蛇果時係唔係拍拖?

sweet 到

阿佘好靚

呢套劉松仁瘋狂爆seed好正

Cut cost
啲醫院景變晒tvb building

今次有條女
型唔起

混音師迪基亞上身都阻唔到阿佘既射門

Agger 真係入到戲
依家咁既配搭係超班cast 根本無可能

係
呢排先翻睇完

哇係喎 kfc仲係二打六

我早排睇完, 劉松仁死咗之後 就冇乜興趣追落去

好甜啊！！！冇嘢一定做唔到咁閃！！真係唔信佢哋嗰陣冇撻著

呢套野當時比人鬧中後段開始爛

頂 我都係
唔想睇雙喜同天賜後面俾人拆散然後藕斷絲連啲畫面

tvb好撚多劇都爛尾

上場一秒反cup 同今場

合伙個廣告

之後真係冇咁大吸引力囉

Formula好撚煩

劉松仁個套真係做得好好

咁撚多人探病

呀Ben:屌 好想3p

tim sir pro到

入院到醒
都仲未開始搜証

添蛇接管重案組

前幾個post都講過, tim sir 做專業人士真係好有型好有魅力, 搞笑又得

神力踢抬

成家來齊

成事都被bobby睇透

世事

全能tim做埋madam嗰份

牙sam 先係真愛

你中意食豬扒

sam特登改機票返黎睇ivan

大言生個段好悶好煩

sam:我係呢啲咁嘅人咩

sam件䄛

好gay

兄弟唔比人情

兄弟

係 拖到好鬼悶

男人會咁樣講出口既咩

搞佢下身

點解佢會睇牌板

添蛇沉船

sam本身就係醫生嘛

法醫都係醫

Ivan咁易釋懷嘅

一拜完番黎就

出生入死喎

海哥明明追凶

佢跛架啵

大力金剛腿

有片睇

啲片

海哥條女黎 頭先見到個樣

好鍾意睇波比做戲 洗冤錄 金裝四大才子同法證

Mabel跑得好好笑

少林正宗

天殘腳

+1

2003

骨枯？

人地mark住睇到邊頁架

全能到仆街

2003年書籤都查到

鄭俊宏洗唔洗畫公仔畫出腸呀

洗冤錄1同2都正

剛仔做咁多年法證都係唔用腦

In全能添we trust

所以一直升唔到職囉

望下下面唔比呀

病歷紀錄發證人員都可以查㗎咩？

條女仲未俾人發現

牙fat做返自己

無腦狗公一枚

Yvonne 唔一早出聲 係要俾全能Tim 推理

早排又追完, 古代法證

頭先睇miss咗，點解關sars事？

有全盛時期嘅阿佘 肥嘟嘟

搵到書簽

古裝嘅佢都好靚

刑事3

無 佢淨係搵到書簽同止痛藥推斷佢係sars康復者但患左骨枯

頭先有查左仁愛
好似係

駛唔駛揸到咁入

法證部一定要帶返副超

on9
呢啲唔燒咗佢
求其扔係地
個兇手醒勁有限

tim sir 經過啲證據就會追住佢出嚟

洗橫手

法證有專車？

張相大口喱個樣

發掘自己個女

佢老豆做番

我聽到好似係所以先問

丹丹

有鄧上文就有鄧英敏

岀室外一定帶超

鄧英敏

佢老豆

回番帶丫唔該

english tang

終於發現到條女

依條友d演技咁多年都係一樣
永遠講野一個tone
水準keep得好好

替身

呢條女做來生不做香港人做得幾好

bgm

2:2

恐怖bgm
2:2

表演踢枱

突發恐怖仲要係咁大聲

呵阿啊呵阿啊哦

e o wow oh wow oh wow

梅菲定律失效

其實d音樂真是好得人驚

好猥瑣

海哥

咁就搭上咗

跟個阿伯

個feel完全係變態佬

多數完都係

仲要係真心

鄧上文去咗生仔之後唔見咗

阿叔搞靚妹
阿叔有機會被人利用

似老豆多

都話啦

咁變態，3唔識7放人張相

海哥同218一樣
都鍾意父女戀

識capillary action但唔識毀滅證據

個陣又唔隊冧佢兩個

呢套記得佢演技好撚屎

on9
跌咗啲證據都唔知
仲學人做罪犯

final boss

燒埋兩個差佬比人

陳丹丹其實佢幾正

你地死期到啦 仆街 搞到我條仔死

好似無見過阿蛇著正式SUIT個樣

唔知係咪我臉盲症
頭先睇佢個樣好似馬賽
再加小小李亞男

要死喇

又係報仇咁完

卓嵐完全唔識做賊
拮人又拮唔中要害 比人有機會指證佢
跌咗證據又唔知
on99

贏李亞添啦

又真係有啲似馬賽

放炸彈炸死你個仆街

同感 其實佢係邊個

邊夠人打

仲唔抆槍

唔係覺得自己夠打下話

屌 又會無啦啦跌

美麗

擺明引你上嚟仲要跟

好似係陳丹丹

梁炳禁區

見條腰好似冇帶

我地隻秋

新bgm

屌冇入球

咩音樂黎？

boss音樂

屌，全首歌，好恐怖

抆槍啦仲講

呢個算唔算恐怖bgm

你聽錯歌

真係好詭異

恐怖bgm hat trick

達文西密碼咁

RPG ge 打 final boss既bgm咁

Bgm幾正喎 幾有張力

我覺得好好聽喎

Boss戰bgm

boss bgm

恐怖BGM

你特登引我上嚟

都係同一隊

以前既bgm幾有誠意

變種版 同啊哈啊差唔多啦

牙蛇唔好死呀

咁就3:2絕殺

依單案除左鄧上文條條女都好正

好撚恐怖
好憎喱類有壓迫感的bg
聽到好唔舒服

若希首我記得好高質

海哥教路

屌 吳若希幾時收山 見到個樣都唔開胃 死臭雞

係咪聽晚結局
唔睇3喇

屌有聲

仲有李亞男

當係同一個人入

咁快又30集

垃圾唔洗睇
早d抖

上到天台唔驚佢匿埋一邊扑阿蛇頭

以前啲劇好有張力好緊湊
無追開 但淨係睇幾分鐘都已經吸引到人睇落去

當然都有可能因為近大結局先咁緊湊

阿蛇 : 七步之外, 槍快

條女原來唔係馬賽？

其實2已經回回地塘
1個d case 好睇好多 東華主席case 古采尼小說case

agger 2嘅劇情好似比較悶
3換哂人唔係好想睇 淨係想睇張可頤

睇埋聽晚我都唔睇

柴狗做法證真係唔撚掂

遲啲4仲得人驚

忍唔住睇埋大結局
個卓嵐啲戲屎到把聲又惡頂

有張可頤喎 睇唔睇好

係你地害死海哥架 我要你地填命！勁高音加登大眼

係好銀耳

不了

面部表情浮誇到

唔怪得消失左

第二輯bobby 家穎 呀佘 文龍
個個都獨當一面擔到大旗一人lead一套都得

而家法4男女一竟然係黃浩然李施嬅

本身有賓穎 仲有batman, 牙fred升左做科學鑑證主任

法證3出左promo, 好柒
依家仲拍埋4, 救命

一個原班人馬都冇？

有fred有古明華

cat 姐做埋牙sam 個份

法4真係好難投入, 啲角色真係唔係好掂

咦係喎
唔知會唔會連戲
好心冇原班人馬就唔好掛住法證先鋒呢個名

冇計啦，唔通叫法證緝兇咩

要溫書

得一間依家仲係exam period

大把仲係exam period喎
平行時空？

啱啱去買貢榮,聽到班員工播魔音

轉翻個死人名
只睇到兩集波比

可能人地成班都係喱到出沒

今晚結局？

好唔捨得套劇

大結局喇

本身播緊其他,點知等等下轉咗佢
忍唔住係咁陰陰嘴笑

大結局了

最後啦

問佢有冇花茶買

咁快追哂2輯 好中意柔添古鐵三角

最後一集睇tim同sam

聽晚冇波比同Dr koo了

佢地可能想無追既人都愛上魔音

round 1 start

抆槍

又到兇手自爆時間

你再浮誇d丫

點解咁緊張時候食野

比人女女女

輪姦

是咪植入式

馬賽對波圖

條女好似朗誦咁

俾人執屍 輪姦

陣間會解釋

三個 四個 五個

班mk d樣

同大b哥哥差唔多

條大陸妹好正……

5個

佢地抵死
丹丹好慘

唔一腳踢開佢地

有左

一滴，兩滴，三滴

條女康華style

好撚慘被人女女女仲中出埋

連條眉都係咁郁

五官幾好 可惜個樣唔似會紅

好嘈呀

佢係唔係朗誦？

幾乎走音

好假的肥仔啲friend

賤過地底泥呀～

接落去漏米圖

陳丹丹有啲馬賽FEEL,但正過馬賽

仲勁過魔音

D戲

死得好

好重脂粉味個種

抵死啦

我真係以為係馬賽

替身係搵命架啦

李亞男真係乞人憎 又抵死渦

公屋居屋私樓個男朋友

抵死啦賤人

一滴 兩滴 三滴

死
死人
死人呀～

大口喱都好過佢

咁正我都想女女女

黃泉水

咁樣跌落街都有

都係講野唔正

屌阿叔都岩 洗唔洗呀

點解可以傾咁耐
現實應該開咗片

好假的肥仔演技

屌好難頂佢自爆完未

條女個樣有少少似馬賽

都係靚女

見到個痴漢樣唔係第一時間999都幾犀利

D呻淫聲

就咁睇以為痴漢

咁老又唔靚仔緊係唔介意

誠實豆沙包

條女講完未

含撚嘴

今日結局？

d聲會唔會俾老母以為我睇緊咸片

隨街咁多刀執

之前梁嘉琪死真係意外？

好心殺就狠心啲啦

仲有對高潮眼

自己不幸就攬炒 唔抵可憐

海哥咁都追到

咁都似咸片？

好假個女人。。

刺客

幾似Hana

減肥過度 好似係

拍戲先會咁

現實

的確係
肉檔之前都試過比人拎咗把刀斬人

咁都唔插要害呀海哥你幾時入左黎

最衰整冧盤花

海哥豬隊友

恐怖bgm 1:0

卓嵐乜都冇哂了

把聲好難頂

屌 你自己去殺人條佬搵你 你累鳩死條仔炒車炸死喎

好撚正 做肉便器

條女無車點追

大b哥哥

佢啲戲睇到好尷尬

丹丹靚好多,夠清秀
馬賽村姑味好重下

海哥好無辜

咁快中出埋

唔知海哥屌過佢個閪未

Ivan

條眉係咁彈

講真 佢被人女女女點解唔去報警 又唔食事後避孕丸

呢個boss同上輯tracy同小丑真係爭得遠

我正啲

我老豆邊睇邊笑

Madam你依家先蚊槍

閃左

屌咗

但正常應該屌唔到
太大陰影

恐怖bgm 2:0

阿蛇要幾時先抆槍

兩輯last boss 死法一樣

d大陸口音好難頂

哈哈哈哈哈

唔知到時係 經呀
定喜～

終於完
好煎熬呀喱段

唔係海哥閂門
就rip

好經經呀

唔知到時會係[size=6]驚[/size=6]丫 定喜呢
浮誇到

暴走劇情

個背隻對住你講野
好心就開槍啡佢對腳啦

冇海哥阻頭阻勢而家係馬來西亞了

恐怖BGM先開紀錄

假跳 陰鳩madam ma?

終於講完
好撚煩啊把聲

邊會自殺

好似係

大部分網民
2014年：憑著《來生不做香港人》中的大反派張丹楓(Isabella)而人氣急升。大部分網民均稱讚其令人心寒的演技，並埋怨TVB埋沒人才。

條女合埋口唔講嘢, 個樣都 OK
一講嘢把聲個樣都唔得，點解會搵佢做呢個角色

唉屌 fail左添

今日仍等你一定有得播
驚閪

海哥好撚冷靜

放心今日姣佘狀態好好，起碼入一粒

條女對波唔好影上去就得

其實佢呢套做得真係唔差

今晚半場1：0魔音
完場梁炳1：1追和

絕代商驕三水妹話個跳樓勝地，下面有平台同條梯走佬

君馨個廣告好靚

唔知季尾最後一球係邊個入呢

我以為佢係人大演講

點同《來生》入面做大陸人嚟香港做高層， 佢啲口音梗係襯到絕

寧死不屈

大結局都幾大機會係梁炳

話咁快2:0

必入球

所以絕代商驕麥提爽話想阻止條友跳樓 三水妹都未驚過

我記得好似唔係

呢到第一次睇講係跳樓聖地笑到仆街

sdu

屌你 飛虎隊